有冇人食辣嘢會頭痕身痕？

有時曬都會

好似話係皮膚乾燥

我都係

會頭痕

我諗都係 冬天特別勁

我都係 但好鍾意食辣野

冬天一著住厚衫入室內就黎

我都係癢到癲要狂𢱑

會覺得好似比野吉咁

就黎出汗果陣會好痕
咁食辣野 緊張 俾太陽痕會出汗
d 汗流到出黎就舒服哂